（姓氏研究）大家覺得咩姓氏既人特別樣衰

姓金，純粹個人覺得。

金城武?

林鄭

即係講韓國人?
咁我覺得姓拜

八

佢係姓金城

金城
武

人地姓金城